溝女十四字真言

靚仔多銀有良心，風趣幽默老實人。

做到以上十四個字，保證溝死女

結論:樓主唔得

溝女靠一個字：吹

又係結論撚
同名校Secret 啲主旨撚一樣咁笨柒

頭兩個字

矮都難搞

睇頭兩個字已經唔適用

我係

剩係風趣幽默老實人都有大把市場啦，你見某些行業就知啦